愈想愈無謂

你要是不喜歡我
願你找到喜愛那位
再見是一句不稱心的話
要說但卻未說
只想拖到底

ok

得不到
卻總算跟妳一剎曾美麗